想問下:歐聯頭5場全勝而次名出線既球隊,今年巴塞係咪史上第一次

球王美斯係咪又帶領巴塞創造歐聯新紀錄

回到13/14賽季...
第一個主角是英超的曼城。當屆他們在D組面對衛冕冠軍拜仁慕尼黑、捷克甲比爾辛域陀尼亞及俄超莫斯科中央陸軍。兩支勁旅主客對戰比爾辛及中央陸軍都全勝，取下12分，故拜仁與曼城的對賽結果將決定首次名註屬。拜仁先在作客以3:1打敗曼城，次回合回到主場卻反輸2:3。總比數拜仁贏5:4取得首名。同樣五勝一敗得15分的曼城就以次名出線。

曼城雖然都係15分,但頭5場都係4勝1敗

輸一場次名真係好撚唔抵
本來諗全首名穩陣都可以俾人反CAP
但今次好了，因為每年都係俾人反一次

巴塞被人反CAP但冇出局，即係後面唔會再反CAP，今次冠軍在望呀

冇記錯當年曼城贏緊3比2嘅時候放棄進攻
但明明入多一球就可以首名出線

工程師計錯數，以為5:2先首名

以為走線

堂堂工程師都計錯數

所以都係做返工程師啦